{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045605",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68938&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 필"
    },
    "text": "客室は高仕様のPCで構成されており、各PCは異なる仕様を持っています。 バグルームはライゼン3500、6g、060、32インチ44HZのパソコンが設置されており、一般室は3600X、6g、060、32インチ44HZのパソコンが設置されています。 また、ネットフリックスと客室別Wi-Fiが提供されます。 客室の内部施設は、バグの最高級PC仕様と一般室の高仕様PC仕様をご用意しております。 バグルームは5600X、6G、3070Ti、32インチ240HZのPCが設置されており、一般室は3600X、6G、060、32インチ44HZのPCが設置されています。 さらに、ゲーミング PC キーボードとヘッドセット 7、サウンド機能も提供されます。 客室利用時に追加料金が発生する場合があり、2名基準であり、追加人数時に料金がかかります。 客室利用時の施設物や寝具類の毀損、紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任があります。 ご予約は有線上で受け付けており、ご予約の際に予約金の順に処理されます。 トラックの駐車が可能な駐車スペース(20台)が提供され、駐車料金は車当たり5千ウォンです。 徒歩で移動できる距離に全州高速バスターミナル(50m)、全州市外バスターミナル(300m)、全州韓屋村(約3.5km)、徳津公園(約0.9km)、ファシン体育公園(約2.8km)、全州駅(約3.8km)が位置しています。 青少年の男女同室での宿泊やペットの入室は不可能であり、摘発された場合は強制退室措置となります。",
    "QA": [
        {
            "question": "バグルームのPCの仕様は何ですか？",
            "answer": "バグルームのPCはライゼン3500、6g、060、32インチ44HZの仕様です。"
        },
        {
            "question": "一般室のPCの仕様は何ですか？",
            "answer": "一般室のPCは3600X、6g、060、32インチ44HZの仕様です。"
        },
        {
            "question": "バグルームのPCには何が設置されていますか？",
            "answer": "バグルームのPCには5600X、6G、3070Ti、32インチ240HZのPCが設置されています。"
        },
        {
            "question": "一般室のPCには何が設置されていますか？",
            "answer": "一般室のPCには3600X、6g、060、32インチ44HZのPCが設置されています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのようなWi-Fiが提供されていますか？",
            "answer": "客室にはネットフリックスと客室別Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室利用時に追加料金はありますか？",
            "answer": "客室利用時には追加料金が発生する場合があります。2名基準であり、追加人数時に料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "客室利用時の施設物や寝具類の毀損、紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室利用時の施設物や寝具類の毀損、紛失はお客様の責任となり、損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースはありますか？",
            "answer": "駐車スペースが提供されており、20台分の駐車が可能です。駐車料金は車当たり5千ウォンです。"
        },
        {
            "question": "どの施設が徒歩で移動できる距離にありますか？",
            "answer": "徒歩で移動できる距離には全州高速バスターミナル(50m)、全州市外バスターミナル(300m)、全州韓屋村(約3.5km)、徳津公園(約0.9km)、ファシン体育公園(約2.8km)、全州駅(約3.8km)が位置しています。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊やペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊やペットの入室は不可能です。摘発された場合は強制退室措置となります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 479,
        "QA": 512
    }
}